翼。山

今日既tea🤗🤗🤗自己整炸翼😙

🤗

日日食炸嘢

自己整

香草辣雞翼

Mk妹先加一點上去

炸得好辛苦

好爽🤤

睇緊咩？

翼翼廚藝有返咁上下

係蒜味炸雞翼

唔比咩

死。亡筆記 鬼佬version 好撚柒

勁

流哂口水🙄

緊係😎

🤤🤤🤤

翼B 你好撚臭阿

我又要食呀

正呀食譜

一人份量黎講你都算痴線

唔記得轉ac

弘b

翼翼

我唔是翼翼呀

翼妹好叻叻

好想食呀

wow, 似模似樣

吉妹梭牙

個炸粉好靚

睇完就覺得個喉嚨有d痛

笑死麵包妹我

CP 炸雞翼

點整 好似幾好

🤔

亽晒li🙈

想我開post教整？

好少喳喎

咁多ac支持我

笑死😂😂😂

多謝牙

翼b好叻

好好食嫁😭

對牙

唔係囉😏

準備下先

g持

係咪嫁🙈